眾志：我地現在最需要嘅人大家嘅捐款同資金

最好就寫信俾「16人」，唔好有貼紙同暗號，如果唔係會俾人扣起